［中央送大禮］理財直通車

30000點

代表會爆升？

港人「北上」買內地產品

有咩產品要返上去買咁on9? 爛尾樓定原油寶？

方便大灣區市民走資

咁姐係星期一爆升

搵水魚接貨
叫藍絲番強国比人呃錢啦

個市要炒上咩都係利好消息嫁啦，睇下佢地點演繹嫁姐由其而家支拿咁等錢洗

有錢支那人已有外國護照或身分證
已經直接係香港買
點解仲要用咩咩通俾料中共

由國際金融中心降level做中國金融中心

中國nasdaq

大灣區機遇

星展相信理財通產品需求大
2020-06-29 HKT 15:35

"市場傳出大灣區跨境「理財通」細節最快今日公布，市傳北上及南下資金各設1500億元人民幣額度，並有個人理財投資額度。"
"大灣區人口、資金亦多，對理財產品有很大需求"